只可以揀一次 無得後悔

各位會揀
一個你好愛嘅人 不過性格超差 同佢一齊會帶比你好多煩惱 不過開心嘅時侯會真係由心笑出黎
一個好愛你嘅人 生活所有事情都配合你 你嘅生活會過得好舒服 不過就算佢對你好好 你表現嘅開心只係表面

兩個都唔處

你好愛但佢愛唔愛你先

聽落你鍾意第一個多啲

標準答案

第一個拍拖

第二個結婚

你自己都揀左
上嚟問人都只係搏人認同你

係 但我已經揀錯咗

做人現實啲好 負評 唔好煩

矛盾大對決

-.-

我常常都要面對這個問題.....最後明知唔WORK都會 選你愛的。

有冇諗過愛你嗰個嘅感受
明知要扮開心一開始就唔應該接受

第一個自己會好難受好辛苦
第二個只不過係有少少感情既好工人

簡唔落
搵錢過自由單身貴族既生活算啦

邊個靚啲大波啲

後生揀1，成熟揀2
有返啲經驗都知，1果隻好撚煩，之後就唔會鍾意

我會將兩件垃圾中出即飛，之後揾處

簡靚果個 總之要好砌既

第一個好砌d

咁緊係第一個啦唔好砌既要黎做咩 男人要對自己身體誠實

一 一定會出軌

同左第二種一齊就想要第一種
同第一種係開心但唔會長
兩個都散左

但係揀多次都會揀第一種

你揀咗咩

第二種
想後悔嗰陣已經太遲

雞